原來睇人輸錢真係會開心過贏錢

班30000,財自撚既氣炎勁到,講幾句比佢屌撚到達皮
而家叫救命原來咁撚過癮

成班on9仔 勸極都唔撚聽而家跌到仆晒街抵死

你個廢淡收聲💎 ✋

樓主廢淡 我地sh手足一定會戰勝歸來binc
32857🚀🚀

唔怪之得d假膠扮高位接貨post出極都有啦

呢隻仲慘過好多妖股
因為佢有個奇怪信念,財自
你買282呢d,明知佢係炒, 梗會set止蝕位,預左少少錢玩,多都止蝕唔會太入肉, 呢隻成班叫人SH,仲好多人訓身,唔止蝕,信念30000,一鋪發達
一野20蚊既妖股,同282其實冇咩實質分別,但就當tesla咁炒

樓主你過去講呢啲實比人屌撚死

其實個市值邊可能超過appl，而且經過個件事之後都知道市場唔會比呢件事發生

買gme 冇問題
其實都仲有機short squeeze
不過dump晒成副身家嗰啲就抵死啦

遲d佢地d仔女會怨佢哋輸左首期無得移民起佬/做供供

一向都話SH死老母
係咁叫人sh,妖股叫人sh, 應該宣傳既係量力而為,唔好入肉
唔好訓身,小小地玩下,妖股叫人SH,輸身家你地賠呀
有人跳樓搵SH撚啦

好撚人連基本野都未識 人up佢又up 仲信9人32857 on99

叫人SH撚咪就係星期五收割嗰班人囉

通常自己好大貨咪會叫人sh跟住割

有咩事搵SH撚啦,睇路搵人

但我想講好多人而家都未醒話琴日終於洗走埋D paper hand。好難想象認清事實後有幾多個會跳樓

叫人sh撚死全家

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

對你真係萬用

見人破產去插兩刀咪香港人(其中某部份)

唔同sh撚講
咁高風險叫人sh
好多學生哥信左

真 話gme唔使止蝕
之後班學生就連學費都輸埋

本身蝕廿個%都仲ok
係咁叫人sh
未來既野冇人預到
風險控制要做好
錯失走既時機
班友根本係叫人all in賭鋪百家樂冇分別

我屌你

💎🤚🏼💎🤚🏼💎🤚🏼💎🤚🏼

唔準你咁話d傻散

32857

同叫人sh接火棒班撚樣講好過啦 做咁多陰質野

信淡友最多輸少d,仲可能贏錢
信好友輸身家

佢地金句: 你咁關心我荷包做乜 我唔需要社工
你睇淡唔put?

樓主一定係做保安

佢地個理論其實每股100億都得

真應該鼓勵微信雞，提人唔好上當果班正仆街黎，冷嘲熱諷，散播失敗風打擊士氣

仲未醒未聽日仆多棍

樓主完全突顯哂香港人嘅劣根性

利申 冇買

識幾條友都贏完就走 SH唔係唔得 唔好玩身家 比幾百鎂參與下無問題

All in 身家SH 你拎返少少錢驗腦好過

其實直接跌落10蚊可能仲好，依家中途有反彈好多人會溝貨或者撈底

係 溝貨輸得最甘 假希望

當連登風向終於轉 我就知離贏錢不遠了

20升到500走果時唔知樓主係邊呢

屌 佢地真係好鍾意咁講

💎🙌🏻

睇談佢仲話鳩人pr先抵死

所以幾多仆街想爆肺炎睇食肆, 航空仆街

其實輸多過贏，大家都係韮菜

420.69放咗

無壓力🚀🚀🚀💎💎💎

唔識股票野
但早幾日唔係一大堆Post話破斧沉舟、有今生無來世
集合所有散戶對抗大戶既終極一戰咩？輸唔輸錢都無所謂
點解家陣無哂團火咁，謝哂皮？

咩呀 個post入面d人仲好有火wor

喂，咁其實你嘅快樂泉源好簡單姐，就係睇人仆街。
你日日去馬會賭場睇人輸錢，包你日日睇得好開心，爽過上天堂

有人賺有人蝕架姐
可能有人hold到500放咗賺唔少呢

高位出貨嗰啲都賺幾倍啦
你估真係個個SH

上連登勿認真

根本絕大部份人都係拎閒錢玩

輸得得幾多

連登仔比reddit仔 水鳩到應一應

你啱 炒股加埋信念入去就出事

到底樓主識幾多學生哥

其實唔係睇人輸錢開心
係認真解釋件事比班傻西屌
宜加好心涼

有班仆街係咁叫人SH
明明未來係冇人知
風險管理先係王道
同叫人賭大細冇分別

佢哋個理論假設：
- SI 140% 係由一間沽空機構揸晒；
- long - short = 100% 唔存在；
- 沽空機構一定要買傻散啲股先平到倉；
- 沽空機構一定要一次過平倉，唔可以逐啲逐啲嚟。

佢哋真係當個個華爾街精英on9
試但錯一個假設，ss已經唔會發生

叫人睇淡就put就真係代表佢係新手黎

事前︰

事後︰

SH同all in兩樣野嚟㗎喎

啲女女可以出嚟做了

其實人地想sh咪sh 你又唔係佢老母
點解係都要逼佢地聽你講
你覺得跌硬既咪沽爆佢搵錢
佢覺得會升 又或者純粹想沽空公司爆先sh
有乜問題

好多SH 都唔撚識SH 300蚊放完低位入返SH唔識？ 不過都唔係咩大錢個個都係幾萬蚊姐 輸晒又有咩所謂

樓豬應該贏好多

其實人地睇跌咪睇跌，勸大家睇路咪睇路
做乜唔俾人睇跌，下下要人死全家?

成班傻閪跳樓破產都唔抵可憐

282嗰時都係講信念SH㗎
不過如果衰過282嗰班理應會學精咗
如果呢次都衰嘅嗰個人明顯智商係有問題
利申:兩次都有玩無蝕過

人地大大聲講左：
我有叫你衝入去買咩？
我叫你買就買，叫你SH你就SH咁on9？自己冇腦？

就算精英vs精英，背後都要有大戶去推動呢件事
大戶自然有錢叫人幫手諗計，點減少捐失，點對沖返
有機會ss嘅，但唔會去到3萬

我一賣，就一定係益左對家
喺到跌咗，咪喺其他地方搵返囉

我得一股㗎咋

都係執輸行頭慘過死啦
永遠都係先進場既食哂全部
後來既都係羊古比人斬
冇例外,要咁後期先入場既做好風險啦
由root渣住既根本都係花生友,睇戲隨時走又得,0成本,點都輸唔到

Sh yolo

pin this
利申冇買食花生

佢地一早放哂啦 連登仔邊有信念 個個300-400贏

樓主魚蛋仔

有話買GME係為咗賺錢咩？

真係有人all in 首期咩

利伸：無追開

話說有冇人貼put倉binc

玩得都其實預咗係同賭無分別
例如尋日跌到落74嗰下
見佢升返78我再入都係賭佢會升返
睇佢升到124.3走咗(係估佢唔到會爆到上152)
不過反正都無輸錢就唔志在嗰20幾點
如果掉轉賭輸佢再跌到落71我就會走
起碼止到蝕唔會重傷

一齊重溫一下班友點水人入局
當然，人地大大聲講撚左：
我冇叫你買嫁！
我叫你買你就買？你on9嘅？
我提撚左你量力而為嫁喇！

重點，佢地水人買果日個價已由$20上到$200up...有一個仲係星期四果曰已上撚到$350up仲叫人等回少少入。

都未post星期五班人一叫人守$320，乜撚野hold the line

但到左今日個價跌撚到$90
我地又話：一早講撚左個價未SS前都可升可跌嫁喇（咁星期五做乜撚野幫班買option嘅‘隊友’為$320個價砌血肉牆城俾佢地行權？）
有d仲仆街到：今日跌撚到咁低咪因你地班友唔撚SH放左貨益大鱷質價囉⋯⋯⋯
名就唔開喇！但若有追開GME post都知哩班人係邊個

不過：我都認同一點：若輸左錢，冇撚賴財演。
因你選擇信佢地姐！

事後補充：因琴晚美國政監出手，禁不GME再做沽空（其實等同幫左望SS發生嘅散戶）
但SS是否真會發生，定其實上星期四已發生左⋯⋯冇人有真實答案。因現在沽空數據都是滯後。夠估only，否則琴晚消息一公佈個會已上番$400喇。

贏錢想放都屌撚晒你全家
叫埋你離婚
仲話抵你一世窮

如果志在支持就應該只係會買一股SH
就算輸都係輸得一股完全唔覺得痛
如果大量 / 瞓身買就好明顯係諗住賺錢
睇住人跌到dum哂春係到呻
你話唔係一心諗住賺錢真係無人信

無知一問 點解 Long - Short = 100%?

無買 食花生學野

我之前係高位放左個本 其他分注走
淨返少少閒錢先敢SH
信自己 信數據先會賺到錢

如果真買家都算....打手真係賺呢啲錢害死好多人
佛家角度遲早天收

GME撚如果冇發脾四其實冇咁多想笑鳩佢哋

咩係32857？

件事玩到拜登耶倫都要關注
仲會唔會比大戶VS大戶玩到出事(股災)
而家講緊拜登蜜月期

實叫你地同我死掂佢 唔係呢4年邊個玩野
我就同佢玩野 釘死佢

講緊班大戶大把內幕交易 SEC只係隻眼開隻眼閉

call 又話高追唔買
put 又話溢價唔買
乜柒都冇買唔知啲淡友咁多評論做乜
十足啲廢老喺街睇地盤佬開工鳩upup咁

香港人訓身最多買咗多少？

頂多咪0.01%

我地gme sh手足既目標價🚀🚀🚀

SH 同訓唔訓身兩樣野嚟喎
不過老實講，好多人乜都唔知就中個頭埋去唸住搵快錢，係個啲post 好多人連點掛單都唔識
當交下學費囉

short既貨係好倉到借返黎
每多一個short ，就有一個long

所以 140% short = 240 % long

道瓊斯指數？

人地叫就痾煙
叫你跳樓唔跳?

20升38果日個個沖入去買...
賺少左姐，點輸，個個都可以估到最頂？
平時其他股都唔得

仲計緊升到3萬去邊到旅行架
400蚊入都有75 倍

咁鍾意教人，點解唔去馬會門口勸人介賭？

痴撚線

上星期講似282俾人屌到反皮

邊有可能30000
成班人中咗騙局

比鬼佬知道連登呢個GME 戰場真係會笑到反肚

好有傳銷，電騙黨feel

呢句柒撚到見親都笑
低佢哋覺得好撚型

D人真心ON9，你要荏家32857買你D貨，同要佢破產冇分別，點都要破產仲點解要買你D貨！ON9無極限

輸左七萬 傷呀傷呀

佢地幻想大戶冇錢比息頂唔順要買到30000
既然息都比唔起,點解30000一股又買得起
炒上咁樣好似仲死得快喎
由500殺到90而家佢地大把血啦,有排捱到啦,殺上30000佢地先係破產好冇

有小小邏輯思考就唔會...........

一早講左要用閒錢，TOTAL LOSE都冇所謂嘅錢
唔孖唔借

我係無PUT 不過我short加short call左

如果上到30000 我會有呢個數. jpg

成億

SH 妖股真係新概念
以前柯達, 希馬眼科之流
都知道玩完就散, 唔會 ALL IN 同SH
今次洗腦真係好成功

仲有班人抱有性幻想

佢地輸錢已經好慘... 唔好過去撩人, 驚好多人自殺